我終於發現左影返靚游B既方法

就係比Fashion 同潮流 攝影師影佢
突發港聞影得好突發

唔關事

部相機可以set按一下影數十張

個記者/編輯揀靚定揀醜咁解囉

有d仆街記者/編輯係專登揀醜嗰張登

擺明係造佢地囉

😼😼😼

揀相果d 係女編輯掛

“女神呀嗱！屌，呢張似張耀楊，用呢張!”

照妖鏡